以後所有港獨post 都要改口

如果有 改口叫廣獨
拉廣州落水
一方面可以宣傳獨立思想人大陸
一方面反對壓力一部分會去左廣州

廣西得唔得呀？

睇黎個風火輪就黎又轉到"陳雲好勁呀!"

得
無所謂
總之就廣獨

佢呀 其實有咩講過
我無咩留意
只係記得有本城邦論

我冇深究 不過陳雲個plan貌似係想將香港成爲基地 再利用廣東 影響成個中國

咁我又無咁諗
佢應該係想實質影響

我只係想輿論分散
香港太大壓力

WORK, 等北京同廣東鬥餐死

sorry 我純粹諗起陳雲就聯想到佢啲膠嘢 笑下啫

ok ok

google 劉仲敬 諸夏 坎通尼亞 請

成個廣東獨立好撚有錢

廣讀？

推
唔係支持廣獨
只係想大家改口
用言語去熏陶返佢地